邊度先識到唔驚曱甴嘅男仔。。。

點解識親都驚過我
唔驚曱甴嘅男仔好man 好想嫁

我

我唔驚

多到日日搵手拍

我唔驚，約？

男人老狗都驚 自殺死啦

呢到

一生只想尋找一個唔怕甲由嘅男仔

唔識飛既甲由驚嚇指數：０.005
識飛既甲由驚嚇指數：連耶穌都會驚

same 我知佢突然跳出黎係會驚一驚
但係之後咪拍死佢囉有乜好驚

我想搵個唔驚曱甴既女仔

我唔驚 警曱都可以打死幾隻

細個敢捉住條蘇掉出窗 大左知道咁毒咪搞

同路人 但每次拍完個位都勁撚㾗 要即刻用梘液洗

你好man

其實係驚拍死佢後必啲汁出嚟嗰下

你瞓街？

可以

試過有ex推我出去擋

我係絲

親我唔驚

我哋無可能。。

真，咁大個人驚咁細隻野， on9

驚好正常囉好無

我要求高啲 要靚仔

耶穌有咩咁把炮？

我直頭有雷達

死咗未？

一陣掉中人哋個頭

唔是 連殺都唔敢殺 但我都唔知驚佢啲乜

性別歧視？

你性別歧視

見到男仔驚女仔唔會覺得特別得意咩

我
老鼠用地拖拍死過一隻

係 咁點？

你個人本身得意咪得意

老鼠：

好霸氣咁講驚曱甴既男仔呢?

見到隻強講出現:講"WA,屌你老尾,嚇撚死人咩!"

話俾老師知

老鼠蜈蚣果d單純係因為衛生問題唔會碰，完全唔驚

驚曱甴果下真係自然反應

千祈唔好諗住養貓，隻貓可以幫手處理曱甴

你屋企有曱甴問題？我可以幫到你

普通曱甴我唔驚，但識飛果d就好撚驚

=.="

假 隻貓會撥入你房畀你當玩具玩

我
不過我會食曱甴

搵我 tg:hugo1991

你唔係鍾意怕羞嘅男仔咩？
驚曱甴幾cute丫

街個啲唔驚 仲踢佢兩踢撚下佢添 but出現係屋企個啲就好撚驚 啲曱甴起左個竇 爬到入床邊 客廳個牆 想死

下邊忽cute

同我食咗佢

驚到面容扭曲個樣

樓主好明顯影射手足係甲由
而想搵唔驚甲由嘅男仔
好明顯係暗示緊想搵警犬做情人

拉 五毛分化撚

你又賣淫=.=

你都有撚病。。。

唔同你食啦

返cctoy啦肥人！

我好正常！

你嘅智商好有潛力係cctoy做軍師

你好煩

死癲雞

想彈david賓周仔

你喜啦！

you???

你真係好仁.....

搵個女警咪得囉